android 用唔用到itunes?

小妹我係itunes 買左好多歌 幾百首
但想轉android機
可以點搞

你男定女？
男嘅可搵gay cook，女嘅食自己。

以我用過android dap既經驗而言
如果部電話食到aac檔
你電腦itunes可以down番自己買過既歌
搵番電腦local檔個位置 插條線連電話拉番入岩既位就播到

利申未用過android機

用到
以前有裝app入過